飛機經濟艙可以挨後呢個設計根本完全錯曬

其實初初經濟艙設計比人挨後係相當合理嘅事。1985年，美國消費者聯盟調查發向美國三大航空公司經濟艙前後座距離長達36吋，就算前座乘客挨後都唔會影響後座。
時至今日，美國三大航空公司經濟艙前後座距離平均只係得31吋，同以前足足少左大概15%。
隨住人口越來越多，航空公司改窄左座位距離，令到將座位挨後設計變成一個係零合遊戲：前座乘客嘅享受係建築於後座乘客嘅痛楚。
當然實有人會講，我理撚得你個設計好定衰，總之有得挨後係我權利。但呢班人有無諗過如果全部乘客都挨後曬，到時派飛機餐又煩，比隔黎位出去廁所又煩，最後咪全部人一齊食屎？既然個設計已經不合時宜，你又點解要挨後挨得咁盡玩攬炒？
每次遇到呢種自私嘅人，都會不其然令我諗起老鼠烏托邦實驗

坐十幾個鐘長途機完全唔挨後，我估頂得順嘅人應該唔多。
家陣坐長途機食飯時間楝返直個位，到瞓覺時間機倉熄燈，一般乘客都會挨後個位休息，到下一個早餐派飯嗰陣機倉開燈，大部份人都會自律楝返直個位，就算部份冇楝直個位嘅啲空姐見到都會幫一幫個乘客楝返直個位。坐咁耐長途機從來未見過挨後個位出過咩問題。

挨後小小人之常情
但挨得太盡就真係太逼, 尤其係如果後面高大鬼佬

曾經因航有批機既位係FIXED SHELL, 但結果劣評如潮

試過有條蝗蟲除鞋坐後面，臭撚到仆街
跟住較張櫈挨到最後，挾撚到佢仆街

好波巴打

其實idea好
但實際挨後’訓‘一陣就會腰痛到仆街

北美返香港，一起飛後面個蝗除鞋再「浪」係我個位個扶手到。

Step 1: 手踭一野挫落去，立即退後20cm
Step 2: 我仲見到佢尐腳指好in 眼，拎快布包住手指再一隻一隻meet 起佢尐腳指。

之後全程機我無再見過佢隻腳/腳指

曾經有廉航出過概念圖 全部都是stand seats靠背綁條安全帶 可以載多幾倍人 結果未出已經俾人屌到反艇話唔人道